嗑藥後與友吵架開槍 他反遭擊中下體慘死

美國洛杉磯羅斯米德市（Rosemead）當地時間上周三（14日）發生槍擊命案，兩名華裔男子因爭執互相向對方開槍，其中一人下體受致命一擊，傷重身亡；另一人則受重傷送院治療。
《紐西蘭先驅報》報導，警方指死者為中國籍男子郭揚（Guo Yang，音譯）因受藥物影響產生幻覺，懷疑一同從天津到美國打拚的李姓男子監視他，李男當下否認並與郭揚發生衝突，隨後郭揚持槍朝李男的腿部開兩槍，李男也舉起槍反擊朝郭揚下半身連開數槍，警方趕到時發現郭揚倒地不治，李男則重傷送院治療。
法醫恩加揚（Frank Ngayan）當地時間上周五（16日）驗屍後，指郭揚身中多槍，但致命一槍為下體要害。警方表示李姓男子因自衛而開槍，屬正當防衞，但案件仍須轉交檢察官決定是否起訴李姓男子。（即時新聞中心／綜合報導）

世界三大垃圾民族
無恥泡菜、姦國印度、支那蝗蟲

冇人會可憐佢地

肯定係煙草公司或者trump supporter作既假新聞
目的係引人屌吸毒
但連登仔肯定唔會被佢地扼到
係人都知吸毒無害，世界潮流黎
利申 : liberal，最鐘意每日係屋企食大麻，無返過工，頭髮染到5顏6色，女權份子支持殺死所有男人

what's up man...

爆袋殺

推

好消息 唔洗割包皮

中國人-1

支印墨

黃種人去到外國都只會內鬥

幅圖

低質假膠
利申：libertarian

共產黨內鬥